騰訊今日保得住350蚊，老衲永遠離開連登

臘狗

今個月第幾次?

340即入

多謝老衲-多次為咗阻止我切柒而走數

挽留

一日離開一次